[年度盛事] E3 2018 發佈會集中討論區 (2) | SqEx, Ubi, PC, Sony, Nintendo

時間表一覽, 紅框係香港時間

--------------------------

4. Devolver Digital Press Conference 6月11號 11:00

Live:

--------------------------

5. Square Enix E3 Showcase 2018 6月12號 01:00

Live:

--------------------------

6. Ubisoft E3 2018 Conference 6月12號 04:00

已知出展遊戲:The Division 2Beyond Good & Evil 2

Live:

--------------------------

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

Live:

--------------------------

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

已知出展遊戲:Death StrandingGhost of TsushimaMarvel’s Spider-ManThe Last of Us Part II

Live:

--------------------------

9. Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00 + 直落Treehouse試玩新game

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Live:

重温已完結發佈會

1. EA Play 2018 6月10號 02:00

--------------------------

2. Microsoft E3 Briefing 2018 6月11號 04:00

--------------------------

3. Bethesda E3 Showcase 2018 6月11號 09:30

Post 1:

電話驚真係咁嘅畫面食電食到傻

咁多核彈今次你個server仲唔爆

for Phones, PCs, Consoles, VRs

一講電話驚 啲人就靜曬

點解可以冇隻吸引
連fallout 都玩multi 唔要劇情

免費

電話game 第一身真係趕客,仲要好花時間玩

佢地整電話game個諗法永遠係「電話黎講好正啦」
永遠唔會係去追返console game果種3A大作質素
咁樣掃下個畫面斬怪真係好玩咩

pre-order for free

濕撚哂睇到..

Starfield

講新作

電話就算追到你部機我諗半粒鐘就無電啦

真係有新game

以前TAB 流行時唔去整，而家TAB開始FADE OUT啦，就一個二個都整電話呢類遊戲。

新系列

終於

真係太空版fallout

唔止講畫面
其實好多電話game畫面都夠靚
係玩黎玩去都係鳩篤

我屌你原來有新doom

B社終於玩太空

SKYRIMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

真係有 Starfield

Prey都係啦

終於有6

Es6？

TES6

上古6

射了

好啦放過你出mobile

TES66666666666666666666666666666666666666666666

Elder scroll6

I love U Bethesda

上古6!!!!!!!!

估唔到公佈

係喎，唔記得左

Starfield+TES6

B社今年痴左線

呢幾秒都夠射

Yesssssssssssssssssss

終於唔係無限skyrim
我只求冇multi 我想做毒撚

B社今年個發佈10分滿分我俾夠100

咩都無
2020年啦起碼

起碼去出年 e3 先有demo

屌！！！！
76 手機驚都只係黎襯tes6

希望唔係出空頭支票

今年e3應該b社贏

最後之前
2分
出完6
100分

B社個網係咪死咗

官網大塞車
個個都去登記fallout個beta

next gen game應該係新機出先會有

上古6加fallout 76 ,嘩世界末日就到

Starfield 好似開發左好耐

立即辭工

兩隻都話next gen
應該要等兩三年

THE LAST OF US 2 谷左幾日

上古正呀, 上集玩左好多mod

sony 同任記仲未press

反而對fallout 少左興趣

老任係得大亂鬥

b社上年都好癲
點知今年仲癲

鍾意fallout唔鍾意tes既表示無感

真· Devil may cry V

我好興奮呀！

76有d 伏,但希望成功, 上古/fallout 心中第一神作

任記可以摺埋，sony除非拎到FF7 gameplay,否則比較難打

dmc5同shadow die twice都入唔到sony press conf真係想睇下佢係咪咁猛料

兩隻應該都有PS5/XboxTwo份架啦

難d
se自己都有conf

上古卷軸新作睇地圖應該係高岩

prey已經有update

其實有the last of us 2 gameplay加發售日都應該夠

如果生化2 remake真係有就正

唔通真係bio 2同ff7 remake

CAPCOM俾得DMC5巨硬
咁罪大個邊會俾D咩呢唔知

有無巴打知GOD OF WAR續集今年會唔會有消息..

番工開完會就見到elder scroll

任天堂有大亂鬥補底 一定冇事

capcom :bio2

sqenix:ff7 remake,可能加埋中裕司帶隊做既sonic/ps(夢幻之星)精神新作

本身都難玩仲加難度

之前好似有吹到Demon soul remake
有啲話就真估佢唔到啦

唔通真係deep down

老任好似有PKM

mortal kombat 11, <-- 鬼佬好鐘意
Superman game??

等PS5啦

留意返shadow die twice有active份
唔知from soft係咪開發緊第二隻game

公布左remake ， 新續作下年先有

就快世界末日,有幾何咁痴線

rocksteady

點玩得哂

死左

今年e3好爆

點解76咁多人申請？

明明啲game嘅陣容咁正 點解個conference咁柒 如果無Todd真係奶曬野

過來Devolver睇Comedy

點解76唔多人申請？

死忠玩multi mode

仼記一定冇事，大亂鬥加Metroid P4 gameplay，加多幾隻新野已經搞掂
Sony我覺得應該好多新野，好多game都比人講左，KH3又過去Xbox，DMC又比人講左，sony冇理由咁冇準備

入唔到官網

SCUM!!!!! 出未

division都咁多人狗衝
fallout點會唔多人申請

陣間出梳化就仆街，變左psx咁

真
sony唔係咁有料實攬曬黎出

今日已經咁, 聽日點算

今晚SE同UBI

已經打左預防針啦

E3 will include exclusive looks and deep dives on four of our upcoming big titles [Death Stranding, Spider-Man, Ghost of Tsushima, The Last of Us Part II]. We’re taking kind of a different angle on how we’re bringing it out

Demon souls remake 既話

god of war 今年先出邊有咁快呀

SE隻復仇者有消息未呀

罪大應該冇乜料到，預備ps5 d launch title

SONY都係睇下last of us同death stranding D新片 有發售日期已經要還神

Devolver won E3

kh3 trailer寫係vol1，即係se或者sony都仲有嘢睇

幾好笑

好想睇sony可以點絕地反擊

隻搞笑game

有無人知呢個女人咩名
好WILD好正...
好想砌佢

其實點絕地 Xbox果邊D game大部分都出埋PS4版既

最期待都係cyberpunk

有咩要反啫
巨硬D除左餅黎咪又係第三方跨平台多

capcoin話有兩隻百萬大作今年發佈嘛 當一隻係dmc5，另一隻應該會俾罪大啩 會唔會鬼武？

Mahria Zook

應該話sony嗰邊有咩咁撚癲連第三方game都上唔到去press conf

ms conference announces = ms exclusive?
on9仔

FromSoftware

鬼武

屌唔好再講

好正

而家係期待sony留咗啲咩而唔係擔心佢無嘢出

其實可能冇
只係佢揸流灘俾巨硬搶左啫

B社d game點解仲會有人想用ps4或者switch 去玩，出哂名多bug

嘩咩事,講事實都俾人話ON9係做乜
咁而家係咩絕地?

老任應該唔會出事啦 明知兩星期後已經係E3仲揀係果個時刻公佈pokemon 新作

即係E3唔驚冇野講啦

會唔會係PS4Pro減價？

REmake2

上古6！！！！

Fallout shelter switch 版今晚幾時出

要睇住叉盒黎打，對罪大好放心

我諗佢句野唔係同你講

有無人有早前係網上流傳那幾張假sony發佈會流程圖俾大家ff下

眼鏡娘好正

我諗on9果句同緊最開頭絕地反擊講姐

Devolver Digital又有痴線野

Devolver 有劇情
下年變RoboCop

笑到

痴能線

我覺得會係MHW2 或 MHWG

快D到下年啦
好想玩shadows die twice

唔會咁快掛...
可能上台講下MHW dlc都唔奇

準備好被打亂生理時鐘未

--------------------------

5. Square Enix E3 Showcase 2018 6月12號 01:00

Live:

--------------------------

6. Ubisoft E3 2018 Conference 6月12號 04:00

已知出展遊戲:The Division 2Beyond Good & Evil 2

Live:

--------------------------

7. PC Gaming Show at E3 6月12號 06:00

Live:

--------------------------

8. PlayStation E3 Media Showcase 2018 6月12號 09:00

已知出展遊戲:Death StrandingGhost of TsushimaMarvel’s Spider-ManThe Last of Us Part II

Live:

仲有無咩GAME廠有直播緊

sony會輸 笑死
講到係人地台播片ps4冇得玩咁
Sony 拎幾隻獨佔都夠贏啦

MHW2

無啦

ms都係halo gow
罪大有last of us 2已經夠打嗌

domain都未註冊就叫人去pre-order
定係我睇錯

唔駛同SONY擔心，SQUAREENIX出到條新FF7 TRAILER的話咁又可以JER多10年

我應該Skip PC gaming show

mhwg我覺得會係tgs發佈而唔會係e3

期票

唔比人訓

MS EXCLUSIVE
GEARS OF WAR 5
FORZA
HALO
ORI

同埋DMC5, SERIKO係MS到播片咋, ALL PLATFORM架 (唔計switch
連MS PLAY FIRST都無

so far, 淨計presscon, 唔計platform:

Microsoft>Bethesda>>>>>>>>>>>>>>>>>>EA

DevolverDigital

到底今晚SE會唔會公佈 FFXV 宇宙皇家究極版 呢？

好野，可以專心返工...
睇返凌晨 DGAMEPLAY先

唔知PC會唔會公佈AOE最新消息呢

鬼唔知啲野跨平台
ff7 remake夠唔係獨佔啦
講緊ms搶先公佈哂咪攞左個勢囉

睇返CYBERFUCK 先
好撚期待呢隻

連gameplay，release date都無
睇片都好J

巨硬咪又係得勢不得分

都係個句啦，b社d game千奇唔好諗用Xbox,ps4或者switch玩

不過sony今年展前放咁多野出黎
days gone呢啲都擺左出去唔上發佈會
個會應該唔會冇料到

TES6睇黎最快都要2020年

見到巴打放12號個時間表
我想SICK LEAVE....

SONY如果有The Last of Us 2 同Death Stranding gameplay再加多隻新獨佔已經夠反杯啦

PS5出應該有片睇
家陣餅都未有啱啱播種咋

淨講ms個會今次好多鬼佬比9/10,10/10
可能係本身期望唔大所以比到驚喜
同埋ms今次短期長期都有個目標喺度
ms fans可以有返啲希望

慢唔緊要
咪出到fo4咁就得

話說如果valve如果要公佈野係咪係pc gaming show到公佈？

Breton
spellsword大流行

放心啦
親生仔點同便宜仔

之前得張女機械人圖我都J左幾次
果對波同果對腳
好想啜乾淨佢D腳趾..

bb2

雖然隻fallout 4 有好撚多bug, 但我用PS4 玩得好爽

@KojiPro2015_EN
6月7日

Wow, humbled by the high expectations for #DEATHSTRANDING at the #E3... Now we're hoping we didn't elevate the hype too much 😅

佢戴哂頭盔咁,如果等咁耐都無gameplay片睇真係要屌佢老母

魔法

個垃圾emoji
真係想打柒佢

好多大餅

之前PS4玩入咗城LAG撚到

小島秀夫出場都夠贏

我覺得佢咁樣講反而有喎

Ub movie trailer 訓醒先睇喇

我玩到直頭hang撚咗,無咗個save
即日放撚咗隻game

你們兩個留力明日在台上玩啦

絕對唔洗為罪大擔心

KappaPride
但係我覺得就算有gameplay都唔會有日子

小島上台講句，隻game未整好，得片冇gameplay

大家咪一樣鳩叫

罪大最差都係表現平平 冇咩事既

出個發售日你地未又係鳩叫

又可以睇佢high左野咁講英文

求其出條trailer又夠j多幾個月
仲有tlos 同蜘蛛俠 standby

有發售日就實鳩叫
應該唔會有發售日無gameplay片掛

發售日最多係比個大概既期你好似2019 fall咁

蛛蛛俠出多d片

係發售年

想問一問巴打
今朝無睇到
見人話有一隻又火影又龍珠果隻係咩驚...

已經夠拍爛手

老實講，而家呢輩好多人對小島有感情加分

jump force

wolfestein young blood

fallout 咁快整好, 仲以為要出年
係唔係拎fallout 4 d 野砌成一隻game

任記出大亂鬥 呢邊都唔執輸出翻隻jump大亂鬥

加同情分
天才被冷落打壓永遠都係最好嘅故事

唔該巴打....
同埋有無巴打想玩隻BEAT SABER...
好似好撚正

淨係希望任記可以出d令我可以解塵既game

佢今次掂sony實課爆金比佢

隻JUMP FORCE係邊間廠

好似係笨大

Fuck
Fans向

肯定架啦 不過見到夜神月都射一射

Jump Force點會唔frd向

dlc地獄

希望隻game冇咁垃圾啦

如果佢真係有翻咁上下作品參戰 應該都會衝既

Fans得黎都有分playable 同unplayable

笨大似後者

now

我覺得啲特效太誇，頭先睇gameplay粒螺旋丸啲火花多到

好似幾J得..

不過呢D格鬥驚而家通常係咁出角色DLC.....

片係幾j得既 gameplay就難講

又50蚊隻角

又玩死一隻game

同之前MVC一樣
原本想買
但見到佢咁出角色法
不了

希望唔好拆角色黎賣..

不過睇片應該唔係好似横向格鬥 似之前龍珠隻xenoverse個種

應該好難柒得過之前隻jump star掛
利申好鍾意nds嗰隻

Red Dead Redemption 2 咪係獨佔囉

呢隻獨佔咩?

呢隻XBOX 都有呀~

唔係
好似係pc 同switch冇

剩係兩樣無都叫獨佔....

sor 無留意Xbox 有份

不過我覺得rdr2冇小島隻新野咁大驚喜（如果一齊出gameplay)
小島隻game太小資訊

一隻sequel一隻新ip喎

除左Half-Life 3同GTA 6公佈，仲有咩game可以打得低Elder Scrolls VI公佈？

FF VII RE available tonight

elder scrolls VII

系列死忠兼超級打手係要連屎都試下食

莎木3 gameplay/ release day

Death Stranding release date + gameplay?

莎木難講
近排出黎d畫面十分趕客

份量黎講
好難有

Bug黎講 都好難有對手
買game送bug

gta 都難啦
online 同之前禁mod單野做臭左少少

有mod就可以改變一切

我要大波淫女mod

Sleeping dog 2

bug ubisoft認第二無人敢認第一 你同我定
利申 刺客fans

Valve所有系列出3既話都打得低

sex lab defeat

巴打你認真?

當然唔係

你真係未見識過b社 d bug

佢係可以bug到不能再玩

其他平台姐，pc可以用command solve

left4dead 3

Dmc5真係好期待

UBI量多
但B社D惡性BUG係可以成隻玩唔到落去
老實講UBI個堆我自已就真係唔係話接受唔到
但B社個D我依家都未試過CONSOLE玩完一隻就係怕呢樣

ubi都有 仲要係好簡單嘅logic bug
玩syndicate果時 有一個任要捉跟住達爾文嘅犯 唔可以俾佢火車車死 但如果俾火車車死左 mission fail 佢嘅check point係架車撞完之後 所以你會loop死 auto save關係你又load唔番之前d位 我重要ps4玩
等左佢成個月先有更新fix個bug 明明成村人中招report

好記得fallout 玩到有獸交賣淫mod
直頭改變到 npc 隨時性強你同捉你做雞, d女全部裝晒成人做愛pose
白汁咩都有,個期停唔到手

有無片睇

Warcraft4

Xbox E3 睇落好正咁 但望真啲得Gears 5同ori呢兩隻獨佔係吸引
Forza Horizon 4 之前又吹話係日本 點知係英國 無曬興趣
其餘大作都係多平台重要多人連線game佔多 姐係唔會係xbox到玩啦

超人係咪出Game？

所以佢急急腳收購多五間studio

不過同Sony 老任比第一方都係太弱

屌佢老母，年年都出假消息

唔出得街嫁....勁過dxd
無video 不過你可以試下search 佢都係2個 mod 黎
1個性愛pose ,1個白汁同叫聲

Mod真係咩都有

下世代先有好戲睇

到ps5出黎

最期待一定係巫師班底果隻

Sony留多啲彈到ps5射好過
下代好似ps4頭兩年咁玩
分分鐘俾ms打殘

無限可能性,就怕你估唔到

Sony 而家班第一方出完呢批game 應該全部轉去開發PS5 Game咖啦

到而家都唔明點解sony唔買小島同Quantic Dream

岩岩行信和見到sp2賣289有d心郁
但係之前3百幾買完一日都玩唔到就賣左出去

有興趣去reddit search下cdpr cyberpunk2077 secret message

小島唔買正常嘅
以商家角度，佢係好多不安定因素

Ps3都係靠後期先贏番 延續個多勢落ps4先贏咁多
相反360得前威 個後期弱到不得了
所以未必會咁快去大手準備ps5 更何況 ps5我估要2021左右先會面世

而家個關係幾好
最緊要大家贏 玩家都贏
Fuck Konami

主要ms 老任一齊on9
ps4一家獨食 先贏到咁多
下代ms發功 仲要玩埋pc
唔準備下會唔會太輕敵

衰啲咁睇，小島個人都唔細啦
應該做多兩三隻game要退休

2021面世，而家開始開發好正常

ms得罪哂啲fans啦
仲有堆獨佔game 9成有windows版
xbox收皮就真

老任就算.. 唔同市場, WiiU咁差都撐得住
MS 感覺第一廠比SONY 差一截,仲要關閉工作室,取消開發
每代主機戰都reset 洗牌, 真係好多時輸,都係輸在自己on9 策略(xb one 防二手,吹奏Kinect )

有錢大曬 第三方變曬第一方

I'd never understand this logic

小島整game真係雕花咁
最快都要整幾年先有成品
就算明知出黎高質都好
廠商角度現今好難容許到呢個情況
唔化算
所以當年fuckonami唔要佢可以理解
但fuckonami做法真係好撚肉酸

隻Crackdown 3 ,得罪講句,好似好伏
N 年前咁有隻Saints Row 4 ,又係差唔多賣點

其實好支持M$繼續出game有windows版, 唔駛浪費D位同錢黎買部垃圾xbox

Cyberpunk>all

愛情巴都啱呢味

Me2
其實我支持佢將xb做打機專用pc
行埋steam, m$做到就不得了

有時間就緊係瘋狂打機架啦
Fallout係MMO好失望,不過都算鳩數,幾驚係出做battle royale

cyberpunk 等左好耐
fallout 唔太啱口味
上集玩爆機就無癮
下年仲諗住chur 讀書 咁多正game 點算

做research唔忙咩

近排沈迷緊detroit同god of war
放假先得閒打

最慘逼走咗小島後
Konami個財報每年都賺多咗
係商業角度嚟睇係冇做錯

其實pc 解決到cheat 問題， 基本我都支持pc
呢樣我覺得係punishment 機會成本問題

ps4 一樣可以cheat 不過風險大(hardware ban)
做到9 成人放棄已經成功
你pc 無得咁玩

我都想問

靜係同frd 打喳
gow 正唔正
detroit 睇人玩算

都係得呢排放假打下機hea下
平時唔得閒打咪臨訓前上twitch睇下人打機過下乾癮

但都係比人搶走左歐聯

有得玩返Single
不過基本野都係Base on 4
唔好太大期望係岩既

所以我之前都講過
成件事唔可以話k社錯晒
不過k社做法實在太過狗，唔比拎獎，唔比落工作室名
真係好嘔心

諗起game機大戰話佢係咁失敗係咁課金

佢個概念係好 但係電腦畀steam食住 console畀ps4食住 搞到依家唔嗲唔吊咁
雖然佢好有錢可以做好多野 但係windows phone 呢件事話畀我地聽唔係有錢就咩都做得好
除非佢收購EA UBISOFT ACTIVISION BETHESDA 呢啲大廠 兼只係出係xbox/win10平台上面
否則下世代啲人知佢堆獨佔pc都會有份 第三方係pc又有獨家平台(steam uplay origin ...) 好難吸引人用佢個平台/買佢部機

到2018年仲有人講咩MS 得罪玩家，真係笑左
今年整得咁好d人都係會盲反的

gow gameplay普普通通啦,不過劇情,配音同CG都幾好,算抵買
detroit原本諗住齋睇人玩,但係見到人揀弱智choice就忍唔住自己買揀返best ending

下個post可以加埋個recap網去頭po

其實當時好黎好去嘅話形象都唔會變差
類似做下show推薦小島去第間公司
對外就話我地唔適合小島 做埋d懶嘔心嘅多謝佢一路嘅貢獻同祝福佢 咁fans 同小島應該都gur d 咁就你有你商業 我有我藝術
唔係禁佢出席goty

Ps3高級餐廳論都講左咁耐
M$一開頭有前車之鑒都重黎多次，至小要講到下代機出啦

差d唔記得左cuphead,個陣個dev話唔會做DLC,原本諗住手畫卡通有排畫,以為隻game近年都未必有下文
跟住一見到個電影倒數同迪士尼音樂就即刻哇左出黎

開壞個頭係好難搞得返 話今年搞得好，都係大部份第三方嘢，隔離台都有得玩，救到好多咩

強逼症？
我都諗緊有咩game 玩
gow 個時打過3 唔太啱口味

好係邊到
如果你講個SHOW好睇咪係囉

上隻玩好耐既game係persona 5,好中二病

SORRY做咩話人地既CHOOSE 係弱智

其實係得堆第三廠game好睇,又比MS拉左過去present咁解
MS自己講堆新policy根本完全唔吸引,靜到仆街冇人想理

咁佢真係得罪玩家wor

得罪玩家又有幾閒啫
家陣國仇家恨咩做番好D玩家要過檔容咩易
但咁樣整個連非微軟玩家都睇到可以J但又唔係J自己野既
我就睇唔出除左好睇攞到小小面子外邊到好喇

盲反？
我就真係笑咗喇
xbox銷量過到ps4未呀？

Gamepass
Backward compatability w/ enhanced graphics

聽日罪大 後日任地獄
嗚呀

劇透:
姐係例如你見有人connor線一直都係想討好hank,唔射死traci,但又一槍射死chole
或者走去救完全唔會再出場既角色,而跟住又唔去救重要人物
我唔介意個劇情走向係點,但係要做就做到底,唔好玩到bipolar破壞曬個劇情嘛

就係同佢有咩大恩怨
佢自己又串，又冇咩吸引野出黎引人玩

講真你 r 到隻 2077/ 上古6 lv嘅 game，唔出pc版，得xbox完全獨佔，咪多人玩返囉

Rockstar幾時有發佈會?

r唔r到第三廠獨佔都係滾雪球,呢一刻主機弱勢冇勁game冇市場只令人越來越唔想傾獨佔
所以最重要始終都係自家製大game,PS keep住有自家製大game,但MS自家製已經係炒冷飯炒到乾曬,咩halo,gears of war, crackdown呢d早就過曬氣冇呼聲,完全不思進取

擺明同你布局下一代啦依家
今代冇得鬥架喇

唔係xbox one 一開頭吊高黎賣
成班鬼佬轉會
sony點靠ps4一舖翻身
今時今日m$就算出咗幾部xbox one賣機能都係比ps4食住

lm

一口氣入5間first party 都抵讚啦，佢再廢d 真係可以乜都唔理，雖然undead lab 果d 唔叫好，不過都show 到 commitment. 18個exclusive 就明顯造數

又唔可以咁講
人地ps3當年就係埋尾返cup你360
再開靚ps4個頭

M$自己比個優勢人地，有咩好講

xbox 次次都係開頭好，之後就冇game 玩，一講將會出下世代機就會放棄宜加部機咁
反而ps 每一代去到越後期，就越多正game 出

呢個真 但今世代連個頭都柒撚埋
下代狗衝ps5就實無死 xbox可以早抖

呢代console都中後期
而家硬谷獨佔都搶唔到咩啦
買5間廠出獨佔為未來鋪路好過啦
當年ps3都係咁谷返起

Btw halo gear of war就係冷飯
Uncharted 同god of war就信仰

龜兔賽跑真實例子
360中後期個時ms自己hea做之嘛
上個世代前半好多人玩xbox,包括我
game又平d畫質又靚d,game又多種類
sony仲係度養緊d工作室,點知ms乜春都唔做
今個世代仲行錯策略

問題係halo同gear of war愈出愈唔掂

大亂鬥 PKM

垃圾kinect 玩死自己

呢個真係經典case study,班m$離地膠層自己整死自己

Phil 都算係咁，接手果陣爛屎一大堆

想知gear of war 3步完左之後個幾集賣成點

只知隻gow:j比人屌到上火星

未到唔掂，但冇新意係真

gow:j 真係屌出聲
一買完返屋企上網同人打咗陣就有boss fight
以為係第1隻boss啦咁廢
點撚知打完就end game
我諗打咗3個鐘咁上下
打wave個啲個mode完全係時代倒退
人物生硬武器少敵人種類少
玩咗一次無再開過

gow4之前買顯示卡送
唔係死忠根本玩一兩次就唔會想再開隻game

三步曲好玩到癲
Dominic死
Tai救完佢出黎自殺

真係睇到定左格

Mount & Blade肯出未
屌奶星

Fallout 真係想知咁多人點做quest fallout quest 正在選擇同結果，咁多人射射射究竟故事性會係點

等曾孫燒比我

agree
gow 4真心悶

可能好似Borderlands咁開場果個話事

phil明顯有心搞好xbox
喺內部係咁r資源外面又r日系廠支持
係上手打得太爛依家神仙難救
不過佢喺ms都上到位
如果佢keep住道氣話唔定下代可以打返個五五波

講真
M$我都不知幾想佢做返起，以前$299隻game幾撚爽

其實ms無論扔幾多錢都好點都打唔到入日本市場做到係日本都可以同sony 5 5波，但做到好似宜家xb1個勢全世界都唔夠sony黎根本係痴撚線鳩做

佢向下支援都真係正
玩過佢堆舊game就知所謂hd版有幾呃錢
同埋幾鍾意ms啲硬件
手掣好用，部機功能多
唔似今代sony唔比播cd, 4kbd
限定機由外到內都好有誠意

XB應該先集中發展歐美
日本文化唔同好難再一次叉隻腳埋去
仲要係外國公司

美帝市場佢仲係55波咁上下
係歐洲佬果邊輸太多

日本唔食呢兩間嗰套
老任主場嚟
ms照返360正常發揮
搶返少少歐洲已經同sony4 6波

痴線今年m$同bethesda都好撚高質

佢可以唔要日本個市場
但唔可以冇日本廠嘅game支持佢

你既日本廠指邊D先
大廠要做歐美生意既
唔會唔支持佢架喎

佢對下支援真係要屌下佢老母

我至撚想玩嘅spikeout 同kingdom under fire hero
佢就唔撚出
前者幾撚多人屌，搞到我隻game放左係幾n年

有多平台已經夠
日game明顯衰落緊
多啲歐美game搶市場重要啲

好睇好下代Xbox 喎我反而 game pass ea access 依種game 界Netflix應該係未來趨勢 MS而家硬件軟件都好成熟

Ps4冇咩要求，肯執下個戇鳩OS已經好欣慰

大廠都麻麻地咋
好似nier人地個個玩完佢6月先出
mhw又比sony亞洲獨佔
仲有人中之龍，p5嗰堆喺歐美小有名氣又係得sony有

有冇cyberpunk

單睇機能
其實唔會怕佢差得過PS
但陣容都好重要
仲好睇佢有冇心搞返香港市場

NIER賣得幾多啫
同埋人中P5個D一樣根本無關痛癢
就睇今年個發布
你望下SE連FF15王國之心都已經跨左平台
CAPCOM就唔駛講尚書大人黎
BANDAI都派俾埋XBOX播片
實際上D大廠就係唔會點支持一邊就真

當年x360初期 ms明顯係想入亞太地區巿場，果時有中文化既日式RPG，
仲有好多日系GAME係同PS3 同步，
但唔知點解後期MS完全放棄亞太地區，
突然冇晒日系GAME，間接放生左SONY。

Phil係搞得幾好
呢幾年出啲野都幾針對玩家需求
而且m$財雄勢大有心搞要搞返起根本唔難

nier衰衰地都賣到250萬啦
呢兩年xbox發佈會日系game明顯多左
上年隻龍珠，今年嘅from同dmc
咪睇得出phill一路有做嘢

唯一個SHOW係好睇左囉
但實際上作用？
但其實你要講日廠既話
其實大廠係唔駛點用力去爭取佢都會開始更多出係你到
細廠？爭取黎都冇用

人有你有係冇乜用
但人有你冇啲人咪點都會揀多嘢啲嗰面

同埋我覺得近2年開始多返鬼佬接觸返日系GAME
唔理MH定P5都多左鬼佬留意
呢樣可能都係日廠唔再打算比是旦一個平台獨佔既原因
仲有開發環境影響
日廠就算唔出XB都會出PC版
例子有新Gundam Breaker竟然會有PC
高達真係好耐冇出過電腦GAME

前題係你個樣野真係好多人想要囉
你要諗下日系成日吹個D以PS4個裝機量對比起個銷量
有黎都唔會影響大局
至於家陣大廠邊邊都好
都係全平台戰略只要你唔係太畸型移植落去容咩易
出多個平台容易至極
遊戲陣容上既分別
係第一方第二方決勝架喇
唔駛諗靠第三方獨佔

其實鬼仔都開始勁悶，d大作年年都係cod bf再加堆ubi，所以爆到Nier同Persona呢d故事同世界觀設定好強日系game黎吸到一班人

根本審美疲勞
末日生存大屠類又係咁
真正做得好既其實得個別一兩個Brand
但就硬係有D廠死要痴埋去R餅食

Wasteland/dystopian 今年多到 rage2,dying light2,division 2,metro exodus,fallout76

+ days gone the last of us

Thx

horizon zero dawn,Detroit: Become Human 呢d 創新啦

有撚用咩 最緊係有game同有人同你玩

sea of thieves同state of decay 2獨佔都無中文 誠意係邊？重要唔係好玩 又多bug又悶
對面ps4又horizon gow become human隻隻都有中文架屌你老母 好唔好玩唔講住 起碼有心做有誠意先啦屌 連老任都出中文啦屌
唔好話我睇到香港咁重要啦 咁中國個巿場咁撚大都唔做中文？ 講唔通啦掛
擺撚到明放棄左亞洲啦
你唔好同我講話以前得日文咪又係咁玩
人地sony老任中文化依家做到咁 xb反而唔做 咁你賣唔得好就緊架啦
netflix你無中文字幕 你睇下有無咁多人sub
我就唔睇好xbox啦 獨佔唔夠sony老任黎 個電腦平台又唔夠steam平 機能又唔夠電腦黎
周身刀無張利 佢既定位實在太尷尬 諗唔到一個決定性因素揀佢

算係咁啦，至少setting 唔同，肯take risk

horizon背景係創新, 有邊隻game係古代+後末日+機械獸?
detroit就還好, 電影好多呢類題材, 但games的確唔多, 仲有呢類故事驚黎講真係最top果隻

睇定D先.....話唔定ms會行埋中文化條路，到時會係玩家之福

但睇返轉頭，Sony真係一步都無行錯過，好有競爭力，自己做中文化/推電子版/做實體sale，係差在未係亞洲推埋ps now

neir同p5無關痛癢
nier 250萬，p5都過200萬
Persona同女神一樣係歐美好多老鬼fans,你就當佢垃圾

Horizon抄ZELDA 抄到咁都叫創新?
又係古代+後末日+機械獸
玩法都照抄

差唔多時間出
點抄

咁巧合囉

邊忽似ZELDA？？

玩落又真係唔覺抄
玩法本身都大相逕庭啦.....

問心zelda精緻好多，但horizon都好玩

horizon 最多似未來版mh ,.邊會似zelda

最大貢獻係比左個engine小島整game

兩隻game 我都有玩，諗唔明點樣抄

我覺得似Far Cry多啲

巫師個查案
Farcry個調合同轉武器介面
刺客爬野

呢d都可以叫抄/似，但邊到會似綠帽仔

冇睇起底
原來又信徒黎
當我冇講過

On9，話horizon抄MH都仲可能講得通，抄zelda真係食錯藥

女神轉生歐美好多fans㗎？
我以為太多宗教野會好小眾添
今次老任如果有機會攞女神5多啲料就正

就黎D game去到有用gamepad都叫做抄

J zelda J上腦

唔怪得pubg都告到人

而家睇返kingdom heart 既故事真係好複雜
當年冇玩一兩套派生作, 就連劇情都銜接唔上
亦唔知道點解第二集去到XIII機關時, 會有幾個Nobody已經死左(未打過既)

二百幾萬仲要唔係年貨系列
對一部主機係好重要
你覺得係咪係囉

佢本身Forza Halo Gear都有中文架 halo有埋蝗語語音添
但唔明點解今年出果啲反而會無咁on9 你話唔係放棄我真係唔信
sony一步都無行錯？ 你肯定 psv已經好錯啦
不過誠意就十足既 獨佔多 中文化game多

最經典PSP go

理性咁講
Pubg告人好似係因為藍洞比左錢人地幫佢做隻game嘅引擎
轉頭間野就拎個引擎出隻fornite 大逃殺版

唔明點解kingdom heart要加一堆迪士尼野
變到好兒童向

仆街係喎，無視咗psv
sorry

Unreal ?

冇迪士尼野kingdom heart又會紅到咩？

kindom heart唔加迪士尼佢叫ff外傳算啦

PS3 一開始 599 ， ridge racer 同 giant enemy crab

Unreal 4

Halo6係咪冇戲唱了

The Elder Scrolls VI

Halo infinite 呀嘛，睇畫面好似降左grade 咁

啲迪士尼咪又係攞嚟鋪條主線，同ff嗰堆一樣都只係借個角色嚟用

計我話咁多game 都要用手玩,告晒佢啦
跟住出隻全程單腳玩既,夠創新啦關?

下年比人告話要用眼睇野既?

迪士尼係傳統黎
童話世界加埋係光明世界
而且我唔覺兒童向，佢只係借角色講一個深度故事

比個面我
唔好再串嗰位手足ok?

但係chief 件甲係舊甲，所以先覺得infinie 未必係接住cotana做boss 像係重開咁

Kingdom hearts d劇情都叫兒童向
我諗D細路玩曬咁多集 都可能唔知成個劇情講咩
唔好以為真係加米奇老鼠落隻game道
就以為睇緊米奇妙妙屋先得㗎
你有冇玩過依隻game?

玩marvel 果d 平行時空

睇落其實唔似正傳
可能係halo wars咁其他玩法
battle royale

Kingdom hearts 冇迪士尼仲叫kingdom hearts咩

ff外傳

Skyrim Very Special Edition最創新
用聲玩

又黎battle royal 一聽個名就煩

不過睇返kh trailer個現場反應唔算好，係咪真係xbox玩家無人識kh 正常最尾白髮金眼aqua一出現場應該叫到痴線

Xbox 啲人基本上show乜都冇叫咁滯 cyberpunk都係好細聲

播片時mute觀眾聲姐

comdom heart 設計嘅主打gimmick 位就係FF 同 迪爉尼

日本人對迪爉尼係 0 抗性
根本係一個超成功嘅合體

首新歌聽聽下又幾好聽，條trailer睇到有啲感動

想問下隻jump force係咩平台出

唔知點解解日本game外國唔係隻隻都buy
上年mhw都係一樣無反應

Buy老任多d
下下少少野就oh my god

Steam/PC/PS4/XboxOne

rockstar今年有冇發佈會？

Check #1.

冇佢個名
係咪代表唔會有？

可能放隻rdr2係ps到就算

其實講生存類d game
dayz 個類係最好玩
但係慢食系，無乜廠會出

嘩Bethesda真係癲線 又fallout 又ES6 呢個show就真係10/10
Btw 留意到今年啲show鍾意撚下人先再公佈正統新續作

睇埋今晚se先講

可能se仲痴線...

隨時臨尾爆多隻舊ip 新作都唔奇

睇E3就係鐘意咁樣比廠撚狗
唔係好似EA啲talkshow咁

EA今年評分有冇1分

開個歐聯mode俾你

1分又點年年都訓係到數錢

Dod 123 remaster

C&C fans表示本身冇驚冇喜都值兩三分
推左隻垃圾手機驚出黎負100分都死不足惜

講下Horizon 都比人話打手
屌ps4我玩緊Assassin origins

SE就摺埋算啦 隻FF出到而家都未出曬啲DLC cover返個主線內容 對呢間廠冇曬期望

聽日Sony個show好正咁 The last of us 2 gameplay death stranding(gameplay??)spidah man RE2 remake trailer

sims 3 dlc 放係sims4 賣

仲有德軍總部，痴線架

你講嘅野咁有質素,心照啦

想睇今晚SE整隻真終極版FFXV出黎又呃多次錢

又係你呢啲on9閪 真係屌都廢事
自己縮返去你老母個死臭閪到唔好出黎顯醜啦

屌啦, 比番BJ 我 我要打機械希特拉啊

ES6得個logo 都可以打飛機 我又唔明Bethesda 今年有咩好，新ip得 starfield又係得logo +next gen，其他全部都係dlc咁滯

SE 今晚應該有一隻3A 既 AVENGERS

同NINTENDO 一樣, 出個4字就夠J 一年

其實SE只係FF系列先出到一pat 屎咁。
DQ， FBFF系列，甚至黎緊隻OT都好好

SONY 可能會有ROCK STEADY 隻SUPERMAN

Fallout 76
Wolfenstein Cyberpilot
Wolfenstein Youngblood
Doom Eternal
Rage 2

點DLC啊

對比起xbox halo gow5嗰啲trailers bethesda咪10分囉 至少有隻一線大作今年出到 perhaps下年年尾財年就見到ES6

76所謂大過fallout4 4倍睇死個地圖多好多位起嘢only

Cyberpilot VR game
Youngblood ok standalone spinoff
Doom eternal 同assassin creed odyssey 一樣成隻dlc咁有冇異議？
Rage 2 doom mad max 版咁

成個show 都係續作續作，真係睇得咁開心？

DQ11係黃金組合開發就當然冇問題啦 同埋DQ岩岩先出完11 唔會咁快有新作啦 可能會公佈埋switch被個downgraded version既
FF7又遙遙無期
OT望落係唔錯 但畢竟係rpg 要玩落先知點

咁你贏囉

ES6都講明next gen 點會下年出新機

講真, 出CG TRAILER 真係得個知字, 最正果D TRAILER 應該要做到DMC5 同 SHADOW DIE TWICE 果D 勁多GAMEPLAY 先叫好, 起碼比人知道大概隻GAME 係咩料先

你咁既角度去諗既話 9成game都係trash架wor
NINTENDO係你眼中咪垃圾都不如？zelda/mario kart/xenoblade全部都續作

週期黎講應該到DQM

我最後補返句巧合姐又唔撚得
惡到

Assassin creed 轉地方俾人笑DLC

Doom 講明更多怪，轉地球就唔講得似DLC? 明唔明我講緊嘅係成個conference 都係續作嘅延續，睇落似上年嘅下半集咁，唔係唔好但真係唔值得吹捧囉

Rage 2有冇令你眼前一亮？

巧鬼合咩，根本冇樣似，仲死撐

我唔係屌續作而係講緊
Bethesda 上年都係Fallout vr doom vr skyrim Wolfenstein 再加dishonored dlc(今年prey dlc)

The evil within 2 (今年rage2 )

根本同上年一撚樣format

Nintendo 年年都係講Zelda xenoblade ？冇玩Nintendo 機但以我所知依兩隻應該好耐先出一次

連幾個任飯都話唔似我建議你都無謂死撐啦

比你回憶下

痴線冇樣似？
自己上you tube search 下
大把鬼佬片拍埋黎比
唔似比黎做咩？
佢地得閒得濟？
打機講兩句唔岩聽就屈人死患

再唔信自己上Google 打句 horizon vs
佢彈咩出黎先講啦

人地同期拎黎比較下d物理就話似

鬼佬拍片就等於似架啦？ 咩logic
我search 完，我都係唔明抄乜9，你話抄 farcry 都合理，抄 zelda， 好懷疑你自己有冇玩過Zelda

god of war即係horizon抄god of war

你唔好咁啦,佢地似呀
大家都係game

我見你一人喺度單挑就真你似Zelda啦

咁我咪補左句巧合囉
之後就比你地追住咬
我Say sorry 好未
大家打機冇必要屈人係死忠
話明我PS4 玩緊Assassin origins 都仲黎

我都睇過條片，人地比較d physical 野，條傻仔以為人地話隻game 相似 咁你不如話 Zelda = tomb raider 啦，又係有 bow and arrow ， 又係有jungle ，又有得點火用火箭

Eft抄bf3 可恥

各位股東進行緊激烈辯論
我出返去得j聽日罪大conf

我幾時話你死忠，我話你死撐咋喎

首先一樣野
其實你係咪以為緊B社係EA UBI個D可以下下推幾個新IP出黎既大廠

閘住，喱度得一個股東姐

初初見Title 寫住全機種
下次寫PS4 算啦不如

你睇返回我既人啦
話我信徒

關我撚事咩

其實唔關你有咩機事,我夠有switch zelda,根本兩隻game都唔係相似
你講到個意思好似抄zelda,我覺得你好似抬zelda踩對方

你句巧合點睇都似晦氣說話啦
何況你講on9野同你有PS4 玩緊AC有咩關係?

出年先啦

真係理性機迷，係網上澄清有撚用咩，曬少d 口水等今晚睇野啦

識睇日文都玩死人
睇完近視一定加深兩百

十幾個人話佢佢就捉住一個人黎應

E3討論都變罵戰
出去Sony對玩家差個post嘈好過啦

大佬,你講d野引起罵戰,人地話你都正常

你未又係度屈人罪大，挑

得罪講句唔洗睇另外兩間都知ms今年又包尾
幫sony介紹32隻game

抽完水扮中立
邊撚個阻住睇野呀而家

讚成呀

留返啲氣今晚直踩好過啦咁多位

有ea
應該唔會太7 掛

買咩零食好？

當然三家對比

睇到我眼都花

聽日射波今晚直落

俾你咁樣講一講我即刻google 下佢地net worth
Bethesda:2.5b
Ubisoft:3.69b
EA:40b

都真係大廠嚟😁😁😁

今晚Square Enix唔通有驚喜

買左兩排bourbon餅同一罐齋啡

AVENGERS

好啦我講野有問題曬個林
大家講返E3#
sor

就咁睇但流程一game接一game冇停過咁滯其實娛樂性幾高，真係獨佔唔爭氣

希望有FF7, 上次公佈消息已經兩年

爭氣
對家一個大亂鬥一個tlou
ms今年擺齊halo gow 上枱都係輸

呢個post有各式各樣既世界大戰，我都係出返去先

應該冇，入左 development hell

完咗啦

由佢第一次講個次開始已經冇諗住可以係ps4玩到

喱度冇console war，我地只係屌走d 想引戰既

放棄UBI訓番幾粒鐘算,琴晚已經通左一晚頂再通真係頂唔順

聽朝睇罪大好過

仲有聽晚睇埋老任

渣ga

但UBI啲精粹淨係係哂trailer度喎

中左咁多次伏,而家見到UBI呢個字已經聽到伏伏聲

KH3 Trailer vol.2

今日隻division 2個條都唔吸引

今晚係SE接Ubi再接Sony？

比一小段實機片你睇
好似當年FFV13咁

ubugsoft

最精彩內客係哂trailer度

se 0100>ubi 0400>sony 0900

你睇埋員工人數啦
Bethesda Game Studios本家人數同UBI D其中一間工作室有得比
你想佢成日有新IP？
隻Online都係ZeniMax旗下D工作室外包架咋
其他既工作室除左id Software
Arkane Studios Tango Gameworks都唔係多產個D黎
你估EA UBI個D旗下一堆工作室流水線？
仲下下新IP

上面講果D 只係比較物理表現. 個原意係 比較
唔會得到抄呢個結論

我都仲未問佢兩隻game同期出點解唔可以係zelda抄人

唉好啦我錯喇連續兩年都係fallout doom Wolfenstein main都唔講得兩句，ip一定要好撚大陣仗先得嘅，諗諗下又係，skyrim都loop咗咁多年，依幾隻仲有得玩下，是但啦10/10

ubi

我已經聽到直升機聲

有冇人一齊支持se

Tomb Raider??
Deus Ex??
Kingdom Hearts ??

KINGDOM HEART

屌住睇 冇期望 冇失望
即管落我面啦SE 睇撚死你出唔到FF7既in game footage

se 唔做hitman 發行商有d 意外

其實我覺得大家對se好唔公平！！
因為ff柒咗同成日出手機game就笑鳩佢垃圾
其實一直有唔少好單機game出緊

好想同se講聲加油啊

deus ex

有幾多隻係本家出既

IO Interactive好似俾SE賣左

真心ff以外有邊隻真係出事，就算ff都只係ff15大問題

13好撚大問題喎

諗真啲啦 FF13呢 岩岩出嗰陣以為open world

Yes

sor淨係諗近期 ff啲小品fans向game都玩得過，ff world dissidia嗰啲

IO 回購返股份, 獨立左出黎
依家跟左WB

FF15直頭接近電子垃圾級

ff14都好正，不過少人玩mmo

其實你諗諗下佢除左小品同DQ已經係冇咩GAME出

但套kingsglaive幾好睇

Ubisoft啲trailer都幾好睇

貴/俾錢麻煩/無中文/剩係刷野（呢個聽番黎）

比佢出埋19年DLC，XV應該返到去合格線嘅

[FF]
聖劍傳說5

BD OT應該唔算小品下話

Octopath Traveller, Bravely Defaults

無知撚先屌Bethesda

屌creation club除外

所以今晚E3睇完trailer J下就夠
買唔買就真係要睇定

俾EA條撚屌做壞哂規距
搞到UBI好似好好咁

UBI D水準其實就穩定左好多年既
其實都冇咩理由仲對佢有過份期待/會中佢伏既

UBI 當睇show 其實幾好睇
一定好colorful, 同成日有歌舞表演
如果有south park ,都幾搞笑

just dance嗰part都幾正

Neogaf 大部分都係失望，順便上去屌佢地啦

Best comment so far:
F.
That was shit.

"Hey we are making a new doom but we won't show anything"
"Hey we are making a coop Wolfenstein but we won't show anything"
"Hey we are making our first new IP in a long time but we won't show anything"
"Hey we are making a new elder Scrolls but it's so early in development we don't even have a name for it".

首歌正撚到

今次有冇namco份？
屌隻ace combat有消息未

瞓左冇睇，division 2 講左未？

重頭戲係今晚

ubi一陣4點

Gameplay

註：以上影片純熟參考，未必與實物相符

下年又有新downgrade片

畫面好似靚左好多喎

UBI一日未出正式版我都唔會信佢

Neogaf for faggot

出正式版都唔好買先係正確態度

幾令都無用，d 怪打幾行子彈先死

咪同高登連登差唔多

SE幾時出Bravely Third

Octopath Traveler 咪算係囉

BDFF 果team 人

好想再玩返光之四戰士

発売日決定記念！「CODE VEIN」公式生放送 Bloody Live
E3（エレクトロニック・エンターテインメント・エキスポ）2018で初お披露目される
『CODE VEIN』の最新試遊ロムを使って、ゲームの魅力をお届けします。

即係聽日有幾分鐘講佢

訓先留名等聽朝睇splinter cell trailer

不如ubugsoft 收購 Metal Gear 都唔錯

仆街記錯時間早起左 仲要等2個鐘
利申 外國巴

Mr. McMahon king of meme

佢halo wars咪有個類像mode

仲細咩 竟然信ubi啲假gameplay

Team Sonic Racing - E3 Trailer

條片同第一集果條其實差唔多...
組隊打怪之後打到裝，之後又遇到怪，show下d技咁

同steam個隻sonic賽車有咩分別?

仲有d假到死既voice chat

wtf........

fuckyousega

照抄Mario Kart 一啲誠意同特色都無
明明十幾年前有隻Sonic Race 係賽跑
更加可以發揮Sonic 系列嘅特色又唔繼續出落去

所以先fys

自從摺撚咗console 部門之後Sega 就好似無進步過咁

瘋狂強姦舊ip

隻狼

GAF班ON9仔都好理

依家yakuza 外國咁紅，有冇機會罪大有份 announce 新 yakuza

佢淨係出初音係咁炒冷飯都夠食

仲有一個鐘就到SE

隻狼打仁王

Easy Allies pre-show, live, now

明明係永續人中

Arcade都夠賺

Total War 出三國算唔算進步

屌
Sony揸住Warhammer呢個大IP都唔識玩

就到Sqex

ms個勢咁勁 罪大係時候攞re2 remake還擊

1點到9點

ubi訓教用 起身9點剛剛好

睇完訓覺ubi唔洗睇

上個thread唔係有幾條友話播埋哂D第3方冇用咩

睇完SE skip ubi
UBI得隻beyond evil and good 2叫做有d期待

開咗個live 同大家聲音導航 + 即場討論

8分鐘

開波

好緊張就快開始但我就快要訓

幾鍾意聽你講

好眼瞓頂唔順 起身睇recap算

Lara打頭陣

羅拉

羅拉BB

Ms 獨佔？

對波

se咁靜既

唔會啦

勁過47

專業過刺客信條啲刺客

一黎就羅拉

tr d ai實在太on9 年年都唔改

好撚正呀屌你老母
不過重未玩上一集

又係依D far cry 式既stealth

Lara仲似Assassin's Creed多過 Assassin's Creed

唔強會女權撚嘈

乜撚野啊 咁撚好揪既

今集熱帶雨林好似仲正

點解變左好似MGS咁

女權撚成日嘈話Lara太大波物化女性

溝左幾隻game咁樣

最憎玩呢D 潛行遊戲，冇耐性

原來上集宜家ps做緊特價
不過中文版係咪要聽普通話？

Ffxiv

有英文

改名叫warrior's creed啦

說好的FF7

FF

又FF
出Chrono啦好嘛

FF14

Update 左？

mhw

玩WOW 8.0好過

加返patch

Ffxiv x mhw

睇過gameplay ps2畫質好撚驚

FF14 x MHW

ff14 x mhw

嘩屌mhw同ff

屌 ff x 芒亨

一齊飲水

最後一齊飲完藥個pose

ff打mh

又loop

屌你

This is Sparta

而家d日廠得返冷飯兜亂le招

我反而期待會有avenger隻game

mhw出埋ff d裝得唔得

即時買黎玩先

奇炒人生

講左成年了

歐美廠咪又係出番ww

呢隻幾得意

鬼佬玩呢d好似好中二病咁

le隻captain spirt係咪伏

Free

Dq!

又係舊野

Dq重有咩搞

DQ

又dq11

歐美DQ11有配音?

英文未出係咁架啦

Switch ver？

美版係咪未出？

全語音版dq??

DQ ON SWITCH？

屌竟然有配音

有配音既屌

英文配音好撚柒

強化版黎 之前隻dq 無配音架

英文有配音日文冇真係完全唔知咩玩法

好似一早話左會有配音，所以D人先FF SWITCH 版DQ係會有配音，所以仲未出

不嬲

可以更新埋日版配音嗎

出個patch都好呀

冇switch

主角繼續係啞既

ps4

遲啲出switch版又可以播多次

好靚個封面

都係ps4

最後都係ps4

steam

SWITCH又食白果

一條game預告玩足幾次

白金

好似唔錯

今晚分分鐘仲有ff15終極威力加強版

babylons fall 又冇switch

dark soul古城咁款

白金出品

新game？

platinum games

switch可能10fps都冇

又尼爾

2B

白金新嘢

Dark soul咁

2b

又無switch

唔是日文

Come to xbox又播一次

原來未出xbox版

加幾隻字又播返之前d預告

Ot

switch

OT

有switch了

Ot 13/7

ot唔該出中文

ot玩ot

完未

屌just cause

完啦好嘛

just cause 4不了

OT係咪似bravely default?

Ot有冇中文

同一TEAM 人做既遊戲

送都爆唔到機嘅game

睇埋se訓
ubi等聽朝睇trailer算

玩埋龍捲風

最撚驚ubi擺ac喺最後播

Ubi啲present唔錯㗎
Se就真係得trailer

齋播片？

垃圾驚播咁耐

係特登定點
點解just cause出極d畫面都好似好差咁

點解個showcase可以悶到咁

一定會

想問cyberpunk2077係咪完左 聽講sony發布有demo玩?

MS睇左大部分吖嘛

just cause 千篇一律既代名詞

真人trailer

有冇 link?

柒柒地

呢隻好似唔錯喎

Kh

kh3

KH

好多game ps4 到出

靜雞雞人好似幾好

屌，呢度都見到你

屌你又播

嚟啦

屌

Kh3

quiet man

KH3

黎料

回帶

第一頁有

又係你小春巴

ELSA

KH好煩

大部分ms都播過真係唔得掂

應該直落trailer vol2掛

好想同elsa做愛

Let it go~~~~~~

今朝條片剪架

ms拎人d片黎播

Ralph

隻game有得屌佢就正

有gameplay應該出到喇掛

有聲

又奇怪佢地懶到係自己場整D新畫面都唔肯?

新野

凍撚死

宇多田光

插左d新野喎好似

照屌

訓得?

riku同米奇無帶aqua返嚟，出事啦

出個公主世界啦不如

同全部公主開淫亂派對係咁同佢地做愛加好感度

首歌真係好好聽
宇多田光

Axel

多左Roxas線d野

首歌幾正

好想要

希望今次都有十三機關打

lea同kairi並排坐

完la?

任天堂可唔可以爭氣啲

完lu

吓冇啦?

冇啦

完?

完 ？

點會無

FF7呢

屌你啊堂堂女主角得個背影

仆街，無avenger

咁就收工

無喇？

LMAO

吓,咁就完

怪就怪比得太多M$

PS5可能出到

訓得

食屎啦

屌你 睇ms=睇se

FF7呢喂

Ff得隻online

老任聽日喎

ON9 SQEX

屌你老母

lol

摺柒咗佢啦

wtf 咁快完

youtube d comment個個WTF FF7?

gameplay 都無

對se唔應該有期望

Wtf?

無新野睇

SE得一隻老任

乜撚都無就完左

hea撚到

屌你老母咩

好耶 瞓得

低處未算低，以為ea夠衰架啦

ubi>se

早抖

笑撚咗

SE ho ball

出sleeping dog2啦屌你

聽朝見

30分鐘

啲新野又冇人講吓咩嚟
乜鳩都唔知

隻JUST CAUSE 播咁耐做乜鳩

屌
睇黎都係等聽朝罪大有咩料算

聽日老任又播一次OT
仲有Wolfenstein

早d訓等睇Sony

se

聽日睇sony

短撚到

早之早d訓,佢老味

無野好播係咁上下

訓得聽日返工再見

咁SONY 都有好多野可以播多一次

sony save us

XBOX搶晒風頭

Chat 班鬼喪屌

...Did Square Enix just speedrun E3 this year?

今年e3質素。
開始擔心sony同老任鳩埋一份

屌等你Kh3新料求撚其插多幾秒就當係

完左？

sony有re2 remake我幫sony奶腳趾

聽日放假 早抖睇sony

隻avengers project仲係連影都冇

講個笑話
Square Enix 發布會

食屎啦咁樣叫vol2

根本唔需要自己整個showcase出黎

係唔係多咗老鼠仔煮野食同獅子王?

SE唔諗住整Deus Ex

咁就完撚左啦?播片完場?

話時話我睇緊gamespot個live個女主持好正
有少少波路
肯定收埋對勁淫既長腿

只要Sony果四隻正正常常播gameplay/trailer點都去唔到hea既地步

唔通BbS3人組第1個救到嘅反而係Terra

搞到EA個發佈會即刻有誠意好多

係

俾sony同ms播都得啦

米奇riku返嚟同講多咗幾句roxas嘅嘢

你唔講都唔記得咗添

重hea撚過EA

除左KH3同OT
最有興趣係Babylon's Fall

等左成晚

聽朝PS希望有Vol3

所以佢咪播片算唔搞Live

唔知有無聽錯
隔離兩個男人話not everyone needs a conference

Bethesda>Ms>>>ea>>>>>>>>>>>>se

一完左就串鳩Square Enix冇content就咪鬼搞

咁佢又屌得無錯

可能聽日比SONY播

笑撚死 日本仔狂比dislike

"Square Enix has decided that it wants to focus on original titles for the Switch," he says. "If Octopath Traveler does well and this is something that appeals to fans, we want to focus on Switch. Please pick up the Switch if you want to play games like Octopath Traveler."

There are several other titles that we're currently working on for Switch," he says. "If you could just wait a bit longer, we'll work with Nintendo and announce them in the future."

FUCK YOU SE

SE 想等TGS 再講

好似最早期啲片有幕係sora喺海邊執到aqua把keyblade，咁救咗ven先都得嘅

B社暫時完勝啦
俾到哂大家想要嘅野
啲present又穩穩陣陣

諗住今年有dishonored 3

唔係隻隻都有確實日期
但起碼話比人知佢地做緊你要既野

God damn right

Post 3:

咁就完

多謝支持

得dishonored同evil within冇貨

FF7緊係留返聽朝

SE完美演譯早d訓啦，7頭

SE班人到底個腦諗咩
你收番個KH3剩係自己到播都叫有驚喜啊
你又要俾MS播先,自己又冇其他底牌拎出黎
根本就唔洗搞showcase啦俾晒人播咪得

俾+x仔收買左

我想知啲記者係過去坐喺度睇人播片？

收左MS唔少錢

總之宜家就唔會係aqua
隨時Roxas都早過佢

新果隻蜘蛛俠係咪sony出
唔知聽日有無新gameplay
頭先諗住去睇有99數驚果陣見到有條gameplay好正

今年係Nintendo Direct Style預先錄好

Online presentation 黎

但差人幾皮，悶到呢
搵個mini direct都好睇過se呢個

原來係咁

sony有蜘蛛俠版權
梗係sony獨佔

等睇kairi 做keyblade master救世

KH3就反而一貫風格，一條9成似嘅片改少少加新野就當vol2

上網自己搵trailer 睇都好過佢
唔洗頂just cause呢啲

最好奇Lea到底點解會用到KB
BbS果陣無掂過KB master嘅KB
唔通係被世界揀上

真係好正
見佢係d鋼架中間穿過

marvel版arkham

真係訓聽朝見

係咪話rocksteady整緊隻superman?

998

999

1000